[獻醜系列] 無聊的新手改詞 - 周柏豪 小孩

手，牽引著您
平凡生命裡
多得(您在我)歡笑裡
但我怎想得到，如今(的)現實
剩低我獨處在孤單看海

怎，想到共您
成為了知己
家中今天只(剩)低嘆氣
睡過的這床鋪，與這場戲
那些都變作難忘標(記)

重覆的心跳回憶，您如今已離去
還想到(當我那天)偷看您時甜(蜜)心跳
重覆的一再回想，擁(護您在)懷中
不(能重溫)那份愛

燃燒的心裡回憶，願從此別離去
還想到(當我那天)親(您嘴唇)甜蜜一句：
''能相識於(在)人海，請(別放肆)離開''
不(能重溫)那份愛
不(如重溫)這份愛

括住果d有少少唔岩音
有無識填既巴絲打幫幫手睇下

多得於那天戀上你？